【熄機賀台慶】一人一首tvb發夢歌

雖然冇睇tvb好耐，但做人都要飲水思源，
作為一個睇tvb劇長大嘅人，都要賀一賀佢生日嘅
唔睇台慶都重溫下啲經典金曲，
我先，羅嘉良《創世紀》有首《創造晴天》：

我不管 可天昏暗地是變遷
記不清 多少的冷面或勸勉
創造晴天 兌現宏願

來給這世代留念 宇宙懷念
信心不斷 信念長存
讓我家園 心內作興建
那管多少辛酸 已獲勝算

Yeah tvb happy birthday

收皮啦屌你老母

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

無線電視劇'誓不低頭'主題曲
作詞：鄭國江
作曲：林敏怡

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍 窮途坎坷慷慨高歌
打開黑暗封鎖 強權高壓想折服我 堅決面對不怯懦
為何蒼天繼續降禍 可會是有心想來考考我 面對那厄運未退後
今天的夥伴是拳頭 每段人生亦戰鬥 歡笑每是前奏
私捨的恩惠未接受 未報以笑面做小丑 時運作弄仍然苦鬥
甘心承受困擾(不因權共勢低首)不為玩偶(不為利誘)

facebook派嬲時睇到佢哋個主題係珍惜香港